一句講囇，英雄無淚定流星蝴蝶劍

: 英
: 流

古龍後期兩大𠎀作

電話禁極刀

流星
因為刺客既打鬥好符合古龍既寫法

有道理
雖然我中意英雄無淚多少少

主要覺得卓東來有魅力過律香川

歡樂英雄

風格唔同喎

浣花洗劍錄

估唔到咁少人睇呢兩本

大家可以隨意討論其他古龍小說

好耐冇見到古龍 post